1137想爆

係咪博佢收購759

wiki 之前好似話過零售冇得做所以要搞網購
冇理由又叉隻腳入零售啫